有冇人用過 Medi-flex Dragon Cream 肌肉關節修復霜

功效如何？